為何還敢出戰 垃圾伊禾比

是阿記蠢還是很偉大

唱錯sor9

明年今日？

厹

暴龍哥

咸鮮猜

岩音sor9

廢老死都不變心

點解要出 垃圾伊禾比

泰王ho ball

關你25咩事呀

富士山下？

邊間教會

想聽泰b親自演繹

垃圾出現了

g持